關於格爾玩分身同請打手被del account ，再從開連登會員account問題

格爾已經認咗再開會員account, 我想知如果之前做過分身同打手活動嘅人係咪從開account 就無問題？

另外本身開連登account 就係要有isp email或大學email, 到底點解有人可以有咁多account？ admin可唔可以查一下 thx

最後格爾事件係咪證明bam account 係無用？

格爾有野想同大家講

呢隻分身狗咪又係依舊日日周圍分化挑釁洗版樣樣齊...

會員 魯班七號 （#132525) = 被banned 會員大英帝國 （P牌）？？？